Частица движется в одной плоскости. По графикам зависимости от времени проекций $v_x$ и $v_y$ скорости постройте траекторию частицы, если $x(0)= 2$~м, $y(0) = 1$~м.
\answer{
\begin{tikzpicture}[scale=0.3]
\draw[thick] (2,1) -- (1,1) -- (2,2) -- (2,3) -- (1,3);
\end{tikzpicture}
}
